一日八杯水 咁飲可樂計唔計？

都有水份但要計少啲？

但有一半
咁一日就飲16杯水

當有一半
咁一日就飲16杯可樂

算唔算係教唆他人自殺

計掛

咁飲可樂係咪gay

計㗎 仲有其他營養係入面添

練賢石